好心曼聯球迷利物浦球迷一齊靜啦

大家都咁柒
相嗌唔好口啊
費事柒親人

今年係樓主年，果然樓主講野都有point過人

兩邊都唔抵幫，明明曼利一家親

爭咩呀

樓豬雲加fans

真